袁弓夷都話立法會未必會延期， 所以大家要小心， 盡量報曬名 plan bcde 先， #突發

袁弓夷都話立法會未必會延期， 所以大家要小心， 盡量報曬名 plan bcde 先，
#突發
唔好畀機會中港共偷雞。

35:31

似啦

有道理，dq完點解仲延期

如選舉延期，就違反基本法立會四年一任之規定，但如再改基本法，又變咗林鄭再擺人大上枱，美國會多一個理由制裁栗戰書